點解依排連登禁多追擊偽黃呀本港creator同youtuber ge post

唔通連登仔要發動文化大革命